[英國脫歐] 有無人覺得最尾英國仍然會繼續留係歐盟？

文翠珊條草案根本就係賣國
如果呢份草案被國會否決 文翠珊勢必被彈劾
到時新任首相好大機會舉行二次公投
然後當無事發生過
呢個可能性唔係我自己單方面鳩吹
係有研究顯示
香港人唔好以為英國脫歐唔關自己事

【英國脫歐】摩根大通預測「最終留歐」機率升至40%

一開始唔好搞咁多野咪乜事都無
而家搞到一身蟻咁 留又唔係走又唔係

一直都咁諗

我就支持二次公投既
根本脫歐呢d大事 正常要有2/3人支持
而家51%：49%
重新公投都好合理

唔鐘意就要二次公投咁做叫咩公投 假設二次公投衰左咁Brexiter係咪可以要三次公投？？

我認同本身呢d2邊咁大爭議既議案
應該要3分2壓到性先通過

問題而家脫歐係危害緊英國既經濟同政治
當初發起脫歐班人而家去晒邊 獨立黨班柒頭
傾左幾年毫無進展
而家十二月 如果到出年三月都傾唔掂數
就表示無協議脫歐 到時對英國各方面都好大衝擊

加上民意已經逆轉
脫歐班人開始後悔
係民意逆轉底下 以新民意壓倒舊民意有咩問題

其實之前Nigel Farage有offer過幫政府，但比may姐ban左，話唔準呢個人參與，跟住政府脫歐派嘅人又比佢壓住(個brexit department 得啖笑，個minister 係無權做決定因為may姐講明要由佢來lead)。成件事就係由一個支持留歐嘅人去談判脫歐(先唔好理脫歐係一定差定一定好，將來無人知，但成個過程就似係個leader連去做一件事嘅信念都無)然後就hea個deal出來(但充滿flaw)。侵侵都起碼敢話如果無公平同reciprocal 嘅deal就會walk away，但佢就連咁嘅膽色都無，人地緊係睇住黎食。除非有個support 脫歐嘅人做pm, 會有膽色同最緊要信念，唔係嘅就算再比may 姐negotiate 出來都唔可能會有一個好嘅deal。

等硬脫歐

有二次公投就可以三次公投, 成件事變左輸打贏要
仲有班人投完票先去google咩叫EU, 結果出左先後悔冇投票
論責任感, 呢班人都唔好得去邊

btw我就比較想知脫歐點解過到國會. 聽講國會都有權拖住件事, 等到辯論清楚先向歐盟申請脫歐

我都好想知點解
根本上次個公投都無法律約束力
國會唔批準都吹佢唔脹
歐盟同英國太多利益瓜葛
根本乜都未傾好
點解要好似趕撚住去死咁脫歐

續留歐盟點都大機會過無協議脫
英國唔係傻 佢地咁識玩政治
點會睇唔出脫歐之後既遺害
根本成個內閣都唔想脫 文翠珊更係留歐派
脫歐呢壇野都有排搞

蘇格蘭獨立幾時再公投

May姐個種廢

咁係咪之後brexiter可以發動第三次公投

當初投之前反brexit班人點解唔出黎？？

英國幾時出兵打柒布魯塞爾

May姐係廢
但我覺得邊個上台都一樣
你英國一個島仔邊會夠成個歐盟玩
注定處於被動

如果EU野蠻到要講拳頭, 我睇真係早走早着

而家歐盟做既野同講拳頭有咩分別
有入無出
一脫歐就制裁你 用經濟手段玩鳩你英國

入定D英磅先

有名你叫EUSSR

入都入歐羅

留歐等英磅先番

升番

呢個勢根本係班左膠特登逼成咁想再投過

班政治家好廢 民主國家應該支持公投結果至啱

唔出奇

除左班老野政客 仲有少數保守黨既柒頭
成個政府根本無人想脫歐

後生都唔想脱啦

柒頭英國 原本以為有人同佢一齊脫
可以減低對英國既衝擊
點知法國又脫唔成 意大利又轉軚 荷蘭又無左影
得返自己一個騎虎難下

搞笑係留歐派、強硬脫歐派都唔滿意個草案，真係睇唔到11號前。May姐有能力囉到足夠支持係國會過。
睇嚟May姐應該會係草案被否決後要面對Vote of No confidence

似乎May姐會成為第一個任內比不信任動議DQ既女首相

邊個會接呢如果佢落台？

點過
首先你保守黨下議院議席又唔過半
而家仲要傳出有保守黨人會倒戈
我係郝爾賓仲唔同你玩大佢
呢條友落硬台都得 搞個脫歐搞到一坨屎咁

英女皇

之前話佢仲期望Labour有MP倒戈.........
連DUP都明言要否決
May姐真係諗多咗

英國玩左幾百年既國策，點會唔得
問題以班左膠有冇能力

我估第一個走既前外相出黎選啦

淨係法德聯手搞你都頂唔住啦
要知道英國D殖民地係接近無晒

脱歐唔係壞事，而係May姐根本無心脱鳩做

果條肥佬
而家英國主流民意想留歐
點會選個疑歐派出黎
會唔會重選國會 然後保守黨大敗
之後推郝爾賓彬條左膠出黎做 ？

人地法國有法屬圭亞那 留尼旺 毛里裘斯等等
西班牙有休達 梅利利亞
你英國得個直布羅陀 比多個福克蘭群島好未

最初提議脫歐班人無左影

又話右翼大勝

[FF]
中英聯合聲明失效>中国打台灣>美國保護台灣>反攻大陸成功>支解>英國收返香港>英國復活

諗極唔明，連登仔成日乜都左膠，其實想知有幾多人係明白政治左右，只要不同政見就夾硬將人打做左膠
獨立黨班柒頭開口埋口將俾EU筆錢放落NHS度，結果走數，根本脫歐就係一場鬧劇，當初也文也武話脫，家下唔知點脫，人力財力連道理都係EU度，好！人哋認真同你傾，班英國佬又喺度唔嗲唔吊，唔係大選柒咗就邊個辭職，仲吹奏人哋識玩政治 睇見child登將自己個一套夾硬代人EU度
利申留歐

政治家先未必支持民主 不過係用民主做手段達到自己目的。愛爾蘭夠公投否決過Lisbon treaty 但又係短時期內再公投。本身公投就應該係件好莊嚴嘅事，應該要傾到清清楚楚均均真真先實行（包括公投提目、方法同條threshold)，同埋正方雙方都要承諾尊重同接受個結果。但現實就係班人為左政治目的亂推/應承搞公投，到結果唔啱自己心水就rerun, 直到人地投到自己想要嘅結果為止。

同埋本身EU係有EU constitution, 不過法國同荷蘭公投reject 左(好似話呢啲因為憲制性野要公投先可以approve)。suppose 應該就咁完，但EU就聰明到將啲內容放落另一份野再rebrand 做Lisbon treaty, 因為係條約only 所以好多地方唔駛投只須國會ratify就得，咁就夾硬過左

英國識玩政治班人死晒了
戴卓爾條八婆比返香港支那果陣就注定無運行

係國內政治黎睇 美加個民主程度高過歐洲好多

事實證明，公投只啱瑞士人玩🇨🇭🇨🇭🇨🇭

人地歐盟都想踢撚走佢啦
表決接唔接受may姐份草案 用左一個鐘唔洗
當日公投完英國想反口果陣
歐盟即刻出黎講應該要尊重公投結果

台灣呢

脫歐,英國D後生仔就含撚了...

國民黨大勝

無論脫唔脫歐
英國公投法都要改下
就算你話第二次公投係更接近民意
咁重要嘅法案投第二次
俾人感覺真係好兒戲

硬脱歐先大機會搞canzuk

本來脫歐公投就係兒戲，大把人投完先google 咩係EU🇪🇺

比著你都覺得班英國政棍嘔心啦

唔脫遲早更後悔

當年蘇獨就話一個世代唔再投

由第一日開始 就知只可以硬脫歐
脫左先傾deal架嘛

脫左你連入歐洲議會傾都無權

唔會
去到呢步番轉頭咪仲柒 亦唔會番到轉頭依家呢個的確係賣國deal 你忽然自己跪低 EU咪仲開心 點會比你當無數

計我話已經行到呢步, 企硬hard brexit先係上策,
一嚟EU一樣會驚,到時可能有番D power講數
二嚟問題始終要解決,所以D人會會投脫歐 短期經濟冧檔換番好多野自主話事權

btw 公投決果係5050 ， 其實依家may姨做乜都好 都會有成一半人屌佢 , 歷史罪人死貓

留係歐盟呢隻船先on9

點解

我見文翠珊仲係企硬 好似好有信心咁

真．國策

其實一路run落去 歐洲都會係比德國渣乾 好似係

好似一早傾緊？

唔明你講乜
德國同法國係要靠歐盟提升地位同cap水
點會由得你歐盟死
同埋德國都唔係第一次科水比班歐豬

至少貨幣政策好大問題
統一貨幣, 但係唔管理個別成員國財政政策
遲早歐豬國家會害死全個歐元區

唔係可以點
唔通出黎扑咪同人講我地爛命一條 預左硬脫歐 咁咩

比埋BNO上船既機會應該大過直接BNO平權

睇連燈仔將brexit硬塞落香港套左右膠觀點討論真係好好笑

樓主睇錯左順序?
簡巴話"歐洲比德國渣乾"

個人認為歐洲唔同國家有好唔同背景，你睇英法就知，歐洲好多國家生活習慣同信奉價值好唔同，勉強係一齊其實好難

加上歐債單野show 到樣野歐盟要run 落去好難唔去干擾國家內政，你睇一個希臘就玩到咁，個人長遠唔睇好歐盟

係，hard brexit陣痛完英國一定會浴火重生
到時EU實淆曬底求英國入返嚟

Hanseatic League都好似話有計劃重組

咁公投留歐

有冇機會重振雄風唔敢寫包單
但長痛不如短痛 EU隻船注定會沉

其實同香港情況一樣 保皇狗同五毛成日話港獨後冇飯開會點會點
但香港長遠嚟睇咪又係走向沒落 唔踏出第一步而苟且偷生 長遠下場其實只會係最差

如果硬脫，英國一定要等到3月29號起，先可以同每個國家傾商貿協議同點入世貿，你覺得英國人會比佢硬脫？
再講到而家都支持硬脫既議員，都係離地有錢佬囉…

個人覺得德國係歐盟同二戰既本質係一樣
一個係以武力去征服歐洲 靠發動戰爭同鎮壓作為手段
一個係以經濟手段入侵歐洲 但係打住和平 民主同自願既旗號

利申撐歐盟

憑咩

May姐比較大鑊係留歐派又屌，Hard-breixter 又屌，而hard breixter 又冇人咁呢一刻上位拜相

等下星期二表決啦

點解唔踢走希臘 由佢自生自滅

歐盟呢幾年都幾多花生
早排就歐債危機 希臘瀕臨崩潰
之後就難民危機同恐襲
到而家開始平伏左之後又搞單英國脫歐

所以話佢係歐洲帝國
中央集權>爭取成員國利益

帝國還帝國 但其實對希臘黎講係好事黎架wor
如果當初希臘無加入歐盟既話
希臘一早已經崩潰

用德國做中心玩布魯士2.0算了

唔救希臘咪仲快散

假設如果當初歐盟同希臘割席
強制將希臘驅逐出歐元區或者歐盟會點

講脫歐個日 我無左成幾皮野港紙 屌你

點解
入左好重貨？

英國讀書 買左好多

憑連燈仔對大英祖國嘅無限信心

一定過唔到，個個都係花生友廢柴，英國得一個叨人，就係nigel farage, 可惜係小小眾加已退休，如果歐盟唔主動踢，基本維持現狀，等到merkel落台換人先再算！

歐盟發展落去就係擴左（膠）, 如果無nato, 一定比俄佬精服玩三洞！

好少人傾，英國班離地個個有外國passport, 最好英國卜街佢哋更有優越感.

英國後生仔同香港仔一樣水深火熱，無咗歐盟canzuk可能幫到少少.

你講個德國佬

歐盟親美 俄仔邊敢搞佢
同埋法國有核武

你睇下上面連英國後生偏remain定brexit都未分清嗰啲

歐盟係得現在德法行埋，就勁，聽日一反面，就會好動盪，英國醒，期實唔好攪，最好快閃。

理論上歐盟係逐唔到希臘歐元區，只可以由希臘提出退會
歐盟最主要係提倡一體化，有成員出事就收人皮，咁點繼續呢

卜

乜撚呀？扑仆卜你揀啦

我覺得冇第二次公投
直接當冇發生過脫歐一樣

屌，投完就要接受結果啦，輸唔起就咪撚搞公投啦

搞第二次真心on9
講完可以無數咁兒戲

之後咪要修憲禁止以後無限次公投

ukip黨主席，個黨brexit公投成功之後解散了.

未至於咁無恥既我諗

UKIP冇解散，係敗選姐，不過Nigel Farage剛剛退黨

英國真係越黎越廢

有冇可能上個新首相 之後無限期延後脫歐

英國班政棍係做得出
但佢地做得出 唔代表德法班人會受呀嘛

想延後？冇問題，同27個成員國一齊傾啦！
其實留歐改革eu有咩唔好？原本都預計緊德國十幾年後會比英國爬頭，而且難民問題唔只英國唔妥，好多北歐都唔妥，留係度lead住班北歐國家，一樣可以同德國對抗姐

2014 年gdp 德國係英國1.1倍，依家已經係1.4倍，差距越嚟越大

英國冇可能爬到頭
淨係德國有農業同工業解決低學歷既失業問題已經永久性好過英國

仲有德國係連科研、文化藝術都好過英國
仲要冇資源過份集中倫敦依個問題

德法係受
呢排成日話要尊重英國民意 不過當然最好唔好脱歐
加上歐洲法院前幾日出嚟話英國單方面取消脱歐係完全合法
感覺好似喺度幫英國造個落台階

你覺得唔脫歐就唔玩鳩你咩？

其實唔脫歐都含撚

其實歐盟呢啲組織成立黎就係俾歐洲既強國去干預別國有政

其實除去倫敦之後
英國既人均gdp仲低過歐盟平均

倫敦之外人均可能低過香港添

其實香港人均好撚高
歐盟入面係得盧森堡 愛爾蘭 瑞典同德國高過我地

英國佬就嚟要割讓直布羅陀俾西班牙換留歐

你估支那玩泥沙咩

英國霸住個直布羅陀黎有咩用

直布羅陀全部係英國人嚟 佢哋都唔想做西班牙人喎
英國最近咁做咪即係出賣緊佢地

Nigel farage都有人吹奏

連登仔不嬲係國際政治上都企係廢老嗰邊

冇佢brexit到？

英國人？
聽講人地想賣左你直布羅陀換話語權wor

而家真係有機唔脫
太難搞
除非英國人個個連登仔咁焦土至上咁就有得諗

其實人地望香港
同我地望德國、瑞典之類一樣

英國入地中海必經之路, 點賣呀

唔係賣左喇咩？仲話咩英國會保障直布陀羅既利益
我地97前都信佢地架，而家

賣左喇已經

但歐盟肯俾你唔脫咩? 佢好似勁想英國走

其實我又真係唔覺得香港真係咁有錢
都唔知佢點計 可能誠哥一個已經等於一百萬人加埋
但盧森堡真係好撚癲
人地普通既已開發國家人均gdp兩至三萬
盧森堡成十幾萬

一早已經睇唔順眼英國 想踢英國走好耐
不過係利益份上先比佢留低姐
所以英國而家留歐又難 脫歐更難

事實上香港留學生去到德國
當地新移民都認為係有錢人
利申：留德時明明係窮撚

佢地管理Trust Fund架，金融業食物鏈之王

香港無錯係好富裕
但我又真係唔覺富裕到佢人均有咁高
歐盟入面 除左上面果4富國同保加利亞之外
你up得出既國家都係得2-5萬
香港成7萬幾

香港地小康/中產夠會比公屋撚當有錢人...